CIVIC

點解香港冇代理入最新果款civic 架
其實都幾型
車價又平民

呢架真係好靚 我坐過都幾舒服

但係咪真係冇代理入
其實係香港應該都有market 架

而家啲人主流都係玩suv 反而啲日本sedan真係冇咩人買 成日佢哋都唔入就係咁掛

1800cc
高不成低不就

唔係1.5T咩？

我錯

入左應該變新一代mk車
有棍，turbo，平，樣惡惡地

Mk仔買左無錢改喉

個樣醜死
半mk半商務型咁

Mk轉曬玩入門rj車啦
呀叔先會玩日本車

有咩入門RJMK車推介

前面係幾靚嘅但後面條3出中喉真係不了

唔係mk 唔sick車

唉 如果香港有就好

睇外國review
架Sedan 1.5 Turbo Si好正
Non type R嚟講Sedan靚過Hatchback
同埋Si係單岀扁喉

因為香港班濕鳩代理唔識貨
淨係識得入雀屎 Fit仔

泰國啲civic多到
香港 食屎啦

普通civic個樣好柒
新款淨係接受到type r, si都有少少柒味

大陸都好多

呢個係最低果個spec

Civic LX唔係2000cc咩
美國honda 網見係2000cc